立場昇哥開咗 fb 專頁

昇哥純粹開個 page 想講吓嘢，幫佢宣傳下
大家請留意佢，唔洗等佢被消失都無人知
仲有佢唔係諗住參選，唔好誤會

樓主最後嗰句好正
一開始睇標題都以為佢想參選

講事實姐

pish

問佢點睇立場姐姐參選

如果個日係佢on duty
廿皮一個月就係佢

推

你幻想下果段野變左男人聲，仲要有小小忍淚feel

立場哥哥

今日任務‼️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
唔該check下究竟有無like到呢個page‼️
如果有 立刻unlike同unfollow‼️‼️
此page有100萬人follow‼️🤬🤬🤬🤬

同埋佢地既youtube channel‼️要退訂閱‼️
#daydaycook
#藍
#紅

有啲 page 要 like
有啲 page 要 unlike

已like

快lik 快like

【#難為記者】陳朗昇是一名資深記者，過去一年經常在新聞現場直播，以「立場昇哥」為人熟知。同時，他在2003年入行，見證傳媒業以至香港的高低跌宕。

今年七月一日，是港版國安法生效後首天，昇哥如常在街頭採訪，還吃了記胡椒噴霧。鏡頭背後，他談及新聞自由的影響、以言入罪的陰霾：「我有了最壞打算，例如被人告坐監等等，那你一定要問自己，你願意為這個新聞行業和香港付出多少？」

在風雨如晦的日子，記者難為，然而有人選擇迎難而上。

全文：

#記者 #傳媒 #新聞自由 #我就是我
場地鳴謝：社區好日子
陳朗昇
－ － －

為下屆參選鋪路